有咩係根本冇必要但人又會做嘅嘢

巴士呀叔揸手

樓主伯母製造咗舊垃圾出黎

上連登

返工

我都覺

做人

樓主伯母🤔🤔🤔🤔

打飛機

食煙